香港邊度有正宗東歐菜食？

求推介

建興

東歐餐廳，喺中環的，好似

咪又係德國野

不錯

Ivan the Kozak?

幾好

有咩推介

fd食過話一般

佢有個煮牛脷好好食

硬係覺得舊鋪好食d

點睇 Dacha

烤肋骨我覺得幾好

其實東歐菜同俄國菜有咩大分別？

邊間